[超長文]只有兩個方法係冇風險，可持續，有效果，必需做

就係罷消費
要大舉宣揚，解釋，說服所有人響應
有百幾萬人一星期抽一日唔買野
已經實實在在影響到經濟
而且係冇人吹得你漲
冇人可以迫你洗錢
黑警藍屍廢老都唔可以做任何野
佢地唯一可以做既就係果日消費更多
自私既香港人你覺得會唔會咁做？
叫佢撐警收幾百蚊就得，叫佢俾錢就不了
商界亦都唔敢出聲屌客
佢敢屌我地連必需品都慳住用
講影響市民？呢個已經係影響最小嫁啦
你遊行示威唔撚影響呀？打完仗又做撚死清潔工
最細影響既遊行都要封路阻住D車啦
而家已經知道無論你和理非定勇武都撼動唔到政權
我地一星期定一日唔消費
連飯都買定自己煮
一星期一日香港變死城
支那客而家又減左
只要人數夠多，冇人吹得你漲
一定撼動唔到政權
佢再企硬就真係得罪全世界
商人可以屌示威，但就一定唔可以屌人唔消費
咁到時屌邊個？咪政府囉！
仲有全球罷買支那製造產品
呢樣就要同全世界解釋
香港民族點樣被慢性清洗
同埋情況有幾嚴峻有幾絕望
例如外國可能攻入議員已經嬴左
但香港攻到都只能即克走
因為呢個政權真係會殺人而且背後仲有支共
一個14億喪屍都想你死既超巨型蟈家
根本唔可能單靠遊行示威就可以得到民主
如果呢一代唔成功得到民主
香港呢個民族就會無聲無色又急速地步向消失
成日話No more Hong Kong
但外國人係咪真係明呢句既意思？
好明顯唔係，請英文好/識其他外語既巴打幫手解釋
要向全世界請求幫助
從經濟上打擊支那
因為除此之外冇任何成功既可能性
大家都冇理由唔知就算和理非再多人再多活動
勇武再升級都唔可能影響局勢

推介另一位巴打既post大家睇下
呢場運動，一個可悲的事實

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

只要200萬人肯一齊做，其實好撚多方法贏

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

一路都起social media呼籲緊外國人罷買支那牌子野
經過今晚之後港鐵既歐洲線都有可能會比人搞

光復香港！
時代革命！

原來打多左個唔字